
                      Lástima.... Me encantó las dos anteriores y ésta tercera entrega deja mucho que desear. Es más para verla en casa, no llega a la altura como para tener que verla en el cine.
        
            